tvb一世都拍唔到射鵰d打仗場面

所以唔可以咩都反哂大陸

蒙古軍隊得幾隻騎兵點睇

個問題係香港電視台已經放棄拍大型電視劇，寧願買大陸劇好撚過

錢既問題

TVB一套劇只係幾十萬

中國一套劇投資幾億

其實拍到 睇佢肯唔肯比錢拍

人地都無諗過要拍

你老母夠一世都拍唔到日本av既扑野場面

回到三國一隻真馬都冇

所以咪無人反日本av囉

尋秦記咪拍到千軍萬馬場面

你當張保仔流架

#曲

要拍點會話拍唔到
出返幾億實拍到
錢堆出黎啫
劇本 演員 呢啲錢買唔到先緊要

用下隻豬手，查下元朝之前，通用語言係咩

大唐雙龍傳

你當呢度facebook啊？has 你老母爛柒閪tag 啊屌你你味臭四

TVB全部都冇陰公

屌那星，連登既質素真係冇眼睇

大陸新果啲劇都低成本過十幾年前啦

笑撚死
衝出黎柒

呢啲係都市傳說

有錢就拍到，係tvb孤鳩寒用慣低成本製作姐

tvb劇情，拍到都未必睇啦
拍唔到又關反唔反大陸咩事呢?

D柒碌無撚常識

所以你老母

射雕d打仗場面咁柒都吹奏

嘩屌以前高登啲五毛出返晒嚟

以前唐國強做孔明套三國演義先真係堅人堅馬
據說有搵老解出人拍
而家d劇用cg畫邊有得比?
就算歷史劇都唔再標榜大場面啦

你地睇下呢段舊三國既單騎救主
真心勁
而家唔會拍得出
(因為鬼國人命身價值錢左)

呢套同支那合拍劇黎
唔係100%純tvb製作

你聽番自己母語係有味道d既
支那狗

你食緊屎人地同你講人唔係食屎要食飯架
你又走返去食屎 咁你又做乜尻姐

以前楚漢驕雄tvb 已經拍唔返呢個lv

大佬
咩劇聽配音都係差啲架啦
口形唔啱 語氣唔啱
但唔代表佢本來講廣東話會差喎

支那狗企開d啦

Tvb舊劇先好睇 大唐雙龍傳 尋秦記 無得輸
現在拍套垃圾都大把人睇 唔洗浪費錢拍大劇

張保仔好睇喎🤙🏻

#曲線要講明

我屌，普通話個捲舌係受滿蒙影響
宋人點會講？

哪有錢